ViuTV 99台聽晚11點有影壇至尊 黃秋生傾力主持既 WTF 究竟食咗乜

黃秋生、張錦祥這對老朋友，正式踏上意大利美食之旅！二人決定率先到訪羅馬及拿坡里，尋找意大利的pizza味道！究竟在意大利人眼中，最好的pizza在哪一區？菠蘿加在pizza上，是否真的令意大利人退避三舍？今次二人走訪pizza店，親嚐意大利的pizza味道；更會到訪pizza學校，隨當地pizza導師學習製作最經典的拿坡里pizza款式 - MARGARITA！到底二人能否成功打造拿坡里pizza的味道？

打殘TVB

記得睇黃秋生

支持viutv擊敗tvb

迫於無奈lm

算la屌

生抽好型

隻脾

啲嘢食好撚正

大家一齊轉po傾

搵死人個標題

最鍾意反而係意粉

方形pizza

做喇，好期待

Pizza唔可以有菠蘿！

which one

哇
呢個炸pizza
睇到肚餓

我意思話由辣伙頭轉過嚟啫

個個都唔想留係度

秋生畫眼線……???
個妝好基……

好正

What the food
好煩

點解好似突然少咗好多巴絲睇嘅

好撚正

條女係乜水?

意大利製片

煮一個要用好多油

好似係意大利製片

生抽
完全唔想聽

生抽無視咗個傳統pizza

啲pizza好正

生抽

？

我以為係蘭茜

Push

懷疑啲人搵唔到個po

呢套暫時好過十半果套

頭先辣伙頭推得快好多

好撚想食屌

唔係你地講真係搵唔到個po

屈dee開post係咁

哦

係香港比人斬左頭

我幾鍾意睇Ricky
佢果間長沙灣果間餐廳幾好食

異端Pizza

生抽掛住食

小煮角好睇

又有新性愛節目
Viutv咁鍾意

痴線……好撚肚餓

秋生好識食

貴唔貴

秋生喺隔離表示：費事理你地

完全無視咗個製片
仲要淨係食炸pizza

成個節奏flow正常啲
辣伙頭好似趕收工咁

啪啪partner?
做咗好耐

Gabriel

唔新架啦
好撚垃圾的
最正一定係阿旦嗰輯
依家嗰個垃圾到仆街

辣伙頭應該做一個鐘好啲

最早好似叫啪啪聲重有阿旦
跟住不停改名不停做

好似啱啱開台先有阿旦？

係呀
啪啪聲太好聽
星期日2330

有排做廢青撞正viu日頭重播追哂咁滯

訓係到做節目
條腿

chill club終於換主持

chill club冇咗湯寶如

冇埋彭家麗
番去同總理唱歌啦

好似話佢想走返去cctvb做
但cctvb唔so佢

有埋協會

梗係啦
Viutv咁黃
佢咁藍

阿感

秋生個Fd咩料

原來佢係藍

唔平。只做lunch. 百幾蚊，但有心機
真 栗米石班飯。 用星班，飯整到意大利飯咁

應該係佢唱得難聽

有機會先試

叫人投票支持止暴製亂喎

阿旦咁正都飛

睇得出好攰

中伏

論難聽
彭家麗難聽好多

Ricky舊野整得重靚過個師父

重未完

渣緊春代咁

香港第一代法國廚師
早幾年有段時間起浸大地下開餐廳
做學生飯

個鬼佬都俾面次次都not bad

生抽黃果個

我都想講 仲光滑

佢o地兩個o的外語都幾掂

人肉叉燒包

生抽跌咗落地都要

地中海嗰間？係佢開既？

一個半西人 一個真係西廚

touching a woman

只知佢成日上電視

好似好彈好滑

唔肯定係味佢開
但佢有份。午餐佢設計
晚上會接booking整fine dining

新開嗰陣有試過 係唔錯

有個初型

睇落簡單

原來咁食

好熱架喎

原來可以咁食

啲汁流晒出嚟

好想食

好餓

個廚師好好笑

不可饒恕

講菠蘿

又拎菠蘿出黎搞意大利人

Lunch 好好食 仲要成日有discount

好好味咁

pizza加菠蘿

問意大利人咁樣真係搏屌

係咪小小虫巴打嗰間

下集意粉

千其唔好係意大利人面前話落菠蘿係pizza度

pizza同意粉
我揀意粉

個節目同空腹講宵夜一樣咁邪惡,睇到好餓

會點

但我記得意粉都有好多禁忌

尖沙咀k11開左分店

硬身意粉

又有垃圾啪啪partner
阻住我暗殺教室

咩捲住食嗰啲？

幾時先肯cut走呢個節目
真係有咁多人睇咩

頭先有人問過啲意大利人
好多都接受唔到

女學生都搞咗好耐先cut
換個超正嘅上去
希望啪啪快啲收皮
但我又想睇0000嘅暗殺教室

ricky好似法文幾流利 之前其他節目見過

暗殺教室又翻做？

幾好睇

而家晚吹我都淨係睇頭盔同宵夜

係呀
重播2
粵語嘅暗殺教室真係無撚敵

睇預告下集秋生好似爆seed

罪光燈同總有一瓣勉勉強強都ok
啪啪真係垃圾

好撚正！

辣伙頭 唔知睇左啲乜

好睇好多 又有景又有野食

成個男人喇依家
之前細細個好得意

佢都煮得好過班辣伙頭

佢好西煩

訪問人問野又古怪

總有一瓣越做越衰
但係做極都仲有新一季
好似啲美劇死唔斷氣咁

依家嗰個我等靈探
最鍾意七羽仙上嚟
笑撚死

之前會睇埋潘紹聰
但改版之後冇興趣

冇七羽仙我又唔係好想睇

等佢地玩靈探
但有時冇野睇都會睇下

係 而家鬥講鬼故好尷尬

初初正正經經咪算

如果佢又改版嘅話咪撚搵關寶慧呀

唉 其實我覺得佢做得幾好
不過藍絲就算啦

又唔驚
拍啲片都唔知jm9
btw提下大家
暗殺教室又播啦

唔錯唔錯

香港有無餐廳有呢隻炸pizza

感覺黃秋生存在感有 d 弱

未熱身者

無得網上重溫？

有呀

其實我最鍾意佢地正正常常分享故仔

之前有個話比女鬼迷嗰個上咗2次
就知佢地冇咩題材

cctvb打手真係開完po就算
又唔睇
搵番睇嗰啲開啦屌

又做喇

好大舊水牛芝士

肥撚死

我都想講...

牛牛好qq

d牛幾得意

之前唔生性
叫咗殺你呀個水牛芝士
難食到仆街

mama水牛 好淡 但女仔鐘意有得拉絲

唔夠膽成舊食，通常都係意粉嗰啲焗嘅嘢先會食

又學多樣野 水牛芝士點解唔飲得

好似好滑

好似好得意咁

就咁切開嚟食

水牛芝士好無食

好似好好食呀 佢舊蛋糕

佢講到我好想食

殺你呀
難食到仆街 食屎咁

新鮮好似好撚正

仲要搵手食 屌 好想食呀

好想食囉呀

香港仲要冇得買

真係好撚柒鳩難食
未食過咁難食嘅芝士
中鳩哂伏

地方媽媽

我地普通人去 食唔食到都未知

秋生係咪食到眼濕濕

有時行超市見到都想試下

送得過黎果d都要處理 浸住d水會有其他味

唔怪得香港既水牛芝士咁唔好食 原來因為要都真空

呢啲野香港食一定係一分錢一分貨

Ricky 真係識定有稿
2日咋喎

鹹魚黎？

都係既

似呀 ...

犀利啲

扮翻譯

喺香港，Pici 個水牛芝士配蕃茄都ok

就咁食都講到咁正，好難想像

以為全能到真係識

以為Ricky真係聽得明意大利文

西西里=犀利啲

兩條友係度9up

屌 係度9up

兩個扮明

佢地一齊做節目好正
幾有花火 幾好笑

RICKY法國做過廚應該識DD咁多嘅
果邊做廚咩人都有

應該堅好食

friend底吖嘛

識左勁耐...佢地好夾 默契好好

有了

BB出世啦

呢個意大利人幾搞笑

BB出世

穿羊水喇

9up 真係好好笑

魚露

意粉正呀

意大利佬好搞笑

AGLIO E OLIO威力加強版

意粉

我應該麻麻佢個汁
太重口味

係
香港起碼要pici呢個level就會好食

應該好膩

好似生生地咁
幾硬下
係咪意大利人煮意粉都係咁

但個樣幾吸引

唔識欣賞意大利佬煮意粉...

係
比我試 我應該都會食下

好似係
al dente吖嘛

Al dente !!!

下集個意粉
屌！！！
好想食呀

我自己唔太鍾意太lum

呢個節目好撚好睇

呢個節目真係唔錯

但佢嗰個好似過硬

魚露好吸引

same

意大利飯都係咁

下集仲好睇

屌你99台 做親乜都係半粒鐘

好似好硬咁

唔夠喉

係

risotto
超鍾意食

個魚露意粉睇個樣都feel到好硬……

係囉
想睇耐d
放喺10點半播就最好

頭先唔見你睇hot chef嘅

識煮一定係呢個texture

想講好耐！晚吹系列 啪啪聲又係得半粒鐘

因為放棄咗
今集好唔好睇？

淨係食過殺死你阿媽嘅risotto
真正嘅risotto係咪好食好多

係
真正嘅好食好多
有幸食過一次連個名都唔識讀嘅餐廳
個risotto 正撚到

都ok嘅
可以都睇下

晚吹半個鐘都ok嘅
但綜藝半個鐘唔夠囉

聽日重溫
聽晚正呀
又有秋生又有babyjohn

好難講既
有得笑下玩下的話一個鐘就夠
唔係就會太多

好似花姐error遊咁得半粒鐘好唔夠

講打冷 好正
仲要有我baby
期待星期四 可以由0930睇到1130

其實2230-2330時段整一個節目咪夠
咁樣格硬拆開2個時段整2個節目有啲貪心

係
入住請敲門

如果你唔反對
我開性敢+向西po㗎啦

想睇error遊3
mirror遊反而又新一季

開啦開啦
me不是大台 唔洗向我申請開po
只係唔想條弱智唔睇但又搶開po發爛渣又唔識開topic又掛住睇cctvb嘅小學雞開咋

玩返黑市條橋啫

本身麻麻地性敢同向西
如果有po一齊傾住睇都冇妨嘅

向西一定要睇
笑撚到仆街

但向西高汁過黑市

如果你唔反對
我帶走王貽興㗎啦

仲記得嗰陣個po
全部一致話ok

鬧吓鬧吓就開咗14個po

係Viutv劇最多嘅po
仲多過理想國

其實一齊鬧真係好開心
有d懷念鬧黑市嘅日子

agger

性敢中環應該個個屌欣宜
向西就應該冇乜野

VIU會唔會考慮下拍套香港版月曜から夜ふかし

等緊二月廿九
班底好似係同教束一樣
希望同教束一樣咁高汁

但我自己個人本身麻麻啲愛情劇
覺得好無聊
btw葉巴做咩唔睇旅巫

成日星期日夜晚都唔得閒
我其實有上網追返

葉巴咁忙
發明葉巴好少睇Viutv啲動漫
暗殺教室都冇睇

唔慣事啦
本身我唔太好動漫(唔好屌我)

其實我對暗殺教室都有啲興趣
不過真係完全未睇過
要由第一集開始睇

暗殺一定要睇呀
係我心中係神作
依家星期一二 Viutv重播暗殺2
可以一齊睇
唔會屌啦
我最愛大家
同葉巴你最熟

開波

一開場 我媽話 做乜呀 拍鬼片既？

原來張錦祥只係小學畢業
但啲外語都咁勁

一個鐘都係講食野
啲口水會係咁流

好勵志

未見食物只見babyjohn都已經流口水

Pasta

濕哂

計埋辣伙頭應該係個半鐘
雖然冇咩流口水嘅感覺

螺絲粉

證明你食飽

嘩 屌你 轉頭都唔知點捱

處女意粉

好似好正

好似幾好玩咁
但做得耐應該會好攰

好多意粉

手製一定貴d

D姐姐用波邊碌

做幾十年都係呢個姿勢 老左對手一定好辛苦

唔係應該要快咩

唔係啦
我意思係睇辣伙頭其實冇流口水感覺
雖然同嘢食有關

死都話my style

亂嚟

條意粉

碌完之後直左

玩下好啦 做得多實好累

好串

嘟...x10

起碼要一年

估唔到係手造

碌麵碌左半集

要幾錢包？

一定係啦
整下都紅哂咁

係喎屌

princessjoyce

一包要幾錢

啲麵係新鮮仲係淋嘅 應該真係幾難

應該係麵粉質地

不如我地….jpg

好似唔係呢套

唔係
係性敢中環
但我想令謝巴勾起回憶

意大利阿媽最大

意大利話真係好難學

對白唔係早熟咩？
定係你想講29+1？

呢隻面可以勾住好多汁 應該好撚正

嗰陣戲院睇戲 出預告被逼睇

29+1

佢定西班牙文難
要捲舌

睇完有冇感動到想嘔 即刻扯旗

啲蕃茄醬都係自己整???

原隻番茄整意粉
仲要咁多隻

好邪惡

好想試 香港買唔買到？

好撚想食呀

嘩 一定好撚濃味

扁意粉

唔知 見佢成罐倒落去

一陣仲有宵夜

仲要新鮮

意大媽媽媽/奶奶 煮D野食真係好屈機

睇到都想食

個意大利製片都有份食
正

罐頭蕃茄連汁（佢係玻璃樽，好似自己出產嘅）

新鮮意粉cls

日日食卡邦尼都唔肥？？？
真架？

三星

飯有糖份 意粉無

屌
一定勁撚好食
新鮮海鮮

好多海鮮

到大廚示範

Ricky親自出馬了

鮑魚都有

忍唔住出手了

好想食呀

冇睇過

咁好學

全部人望住佢 都幾大壓力

當地新鮮海鮮

佢都做慣架啦

屌深夜播呢啲節目想點呀

鍾意煮野食嘅 一定會咁

佢做大廚 慣嫁啦

就嚟海鮮多過意粉

個量應該唔算太多？
而且你又唔知人地點燒脂肪

意大利人都相機食先

正呀

仲以為做乜計時

好正呀屌

太撚辣

秋生成日都串佢

一個意粉廠既老細睇住自己整佢D意粉 唔同既

意大利人真係好撚客氣 哈哈

忍唔住手

煮比自己食

即係麻麻地

聽晚仲癡線

下集仲撚正
屌
咁夜先播係想點

嘩，下一集好多肉

下集

黑警vs勇武

係frd先會咁

個呀媽食完冇出過聲

比我比個藉口自己ok?

一集好睇過一集 屌你咩

意粉低升糖 襟飽又健康過飯其實

呢個豬肉佬之前Netflix chef table都有集係佢

好撚正

下集痴撚線

大家心照

屌
好想食

最懶最平 係咪買現成意粉醬？
我計過分分鐘平過公仔麵

一陣仲有宵夜打冷
點頂

759嗰啲意粉醬好好食

kol嚟？
我未睇過

唔好講呀
好快會俾人搶晒

唔係成日有

真咩

有隻5重芝士好撚正 平靚正

真
成日都買唔到
次次煮意粉都用一罐
最近有隻新嘅好正
有beacon/肉醬揀

我一見有就買幾罐番屋
嗰啲蕃茄醬

但意粉落醬條數返番黎

有冇圖
下次買嚟試下
食開蕃茄嗰隻

真 .... 是是但但10蚊內有包

蕃茄醬我呢頭好似長期有

健康d打返和

發覺啲意大利人對住鏡頭都好自然好玩得
雖然可能採訪得嗰啲都係出名鋪頭

我呢邊多數得日本嗰隻 比較唔抵

佢有隻新款
有mushrooms / beacon /肉醬嘅蕃茄醬
都好好食

原來唔係5重 係3重 平時我係超市買 759唔係成日入貨

睇下先 原來已經咁多season

99台 好多高質素節目 ...只係每集得30分鐘 太短

老母唔食芝士
搞到次次都係食蕃茄

我嗰邊未見過
走圍睇雨留意下先
芝士

係有啲短 不過吊住條癮追落去個動力會大啲

我屌你呀 ！蠔餅

大力好撚多

應該係佢地食唔慣 XO 醬味意粉

點解大家講到意粉好似好易煮咁
整嘢食白痴表示淨係識煮公仔麵

去格離po啦

我都好似未見過
好想食

上次 12 蚊買左隻日本既都唔錯

日本城之前 8 蚊盒 500g
auntie 百德既意粉/長通/螺絲/蝴蝶
一盒大約四人份
仲買四送一

百德超抵食
反而d大陸制 普通粉麵舖開價仲貴

睇你要求有幾高同埋要配咩餸囉
唔係求其食得落口嘅話烚熟佢再加啲現成醬其實唔難

百德好食呀....撞岩減價會買一送一

快啲推爆埋呢個開新

屌
牛扒

嘩 ！牛扒呀

呢邊繼續

塊牛扒正撚到

好多肉

意大利牛排

好多肉呀屌

好肚餓

支那人嚟 成間鋪啲野可以冇哂

任飲酒

繼續

任飲紅酒

著名KOL

想做獸醫不過而家日日割牛

呢啲就真係肉類切割技術師啦

第一下聽都有啲矛盾
不過聽佢解釋又幾有道理

上海街買刀

poly教咩

成日去香港 仲教過書

竟然係係上海街買刀

同香港咁有緣

係理工講書！學埋牛肉佬磨刀

斧頭來既

咁好笑容

諗唔啲同邊科有關

佢除左起理工授課
仲會同香港餐廳合作
好似$1500一位
佢發辦
但full到仆街

明明拎刀仔 點知渣斧頭！

件件好似差唔多一樣大

把刀成把斧頭咁

把machete打喪屍game就見得多 真實好似無乜見過

動物權益

1500蚊個
咁大舊肉
唔算話好貴喎

佢仲有冇喺polyu教書

O撚左咀

斬肉好似表演咁

舊舊都咁多肉

其實好敬業樂業

生肉都錫落去

又錫

屌!!!!
一定好撚柒鳩好食
好羨慕佢地
我仲要係牛魔王

咁大舊要燒幾耐先熟……

睇佢切野都好歡樂

牛唔洗全熟

好開心個師傅
我都想對自己工作可以做得咁開心

Well done

good job

入面血淋淋真係不了

熟成牛黎

熟成咗更加唔需要煮太熟

蒙羅麗莎

話時話大家鍾意食幾成熟牛扒

yes

上次同個親戚食飯，佢嫌塊牛扒太生最後要10成

呢個鐘真係呢排home office每日最大娛樂

唔識食

Medium

叫佢出去直行轉左買塊牛肉乾算啦

用炭火，正!

me too

5成或者7成都ok
睇舊肉靚唔靚

屌個喇叭

都係7成啦
太生始終有啲驚

我3成

哇屌
呢舊正到…

好生…………

港式牛扒全熟都冇所謂
靚牛就一定medium

鐵板燒

有時覺得7成都太熟
5成

佢真係好正 幾千蚊食佢一餐都值

啲肉多到唔使錢咁

好似落左好多鹽

啲crew就正

咁生

個樣好撚正

你鍾意份工就梗係咁啦

全年無休

香港人

雖然咁生
但係講到咁正都想試下

骨位最濃味

生抽王口水尾照食

生秋王食撚到野人咁

太生真係接受唔到

秋生

個廚一定好鐘意佢
睇得出佢係好enjoy
做廚最開心係見到咁

仲要啜到有聲咁

生抽真係好喜歡，猴擒到咁

塊排靚既 生D先食到D牛味 同埋會淋D

條友都幾個人主義
周圍見到佢個樣
好qq

走地牛

啲肉滑到好似豆腐咁
把餐刀一下就切開咗

越講越肚餓

等同走地雞都好食啲

鬼佬地方食牛 食3成熟真係冇咩出奇

呢個節目真係cls，啲嘢食好撚正

睇佢地食肉咁就食咗20幾分鍾

香港有冇

實貴到hihi

雖然冇乜脂肪紋理但係睇得出好嫩滑

一餐呢 d 要幾錢 ...

仲要冇咁好食

比盡5成

如果有機會去意大利真係要試下

佢地讚撚左幾多次

...raw

夜媽媽做呢啲

Viutv 又要威又要戴頭盔

歡迎大家移玉步繼續討論

講開熟成牛 杜生走佬去台灣果間都好似好撚正
香港真係少有 仲要一定好貴

杜生介紹過台灣嗰間 好似都係食熟成

唔止d野食好正
見到d廚師咁開心都覺得好羨慕

嗰間好似個價合理

呢啲野真係相輔相成
個廚整得開心 食嗰個都開心啲

野獸刑警

未食過熟成牛
上次去親戚度食飯，食過近江牛，超好食

上之專登過台灣食
唔錯，又唔算貴 1000蚊港幣
另外佢個蜜糖檸檬蘆薈好撚正

#wail#rich

如果去開台北，可以一試

有冇人知依間野啲牛幾錢
睇到想即刻去意大利食

有冇人知道間野係邊道？

Medium rare

正宗係咪要去到意大利先食到

靚野 medium

官網幾點會有新一集睇？

睇晒4集，真拍得幾好睇，每集一個主題，睇得出d野真係好食，唔係罐頭式既評語，viutv真係擺左好多心機係綜藝節目上，相反tvb依家搞到四不象咁

好正D牛....出面個D位我ok
近骨位就麻麻

近骨位太生

生先正
超級好食

Hi大家
I am back
有冇人miss me

hello

準備
可以同大家睇live

懷疑人巴打

都幾靚 無敵海景

台綜巴打

意大利真係幾靚

意大利人真係好著重個生態同動物權益

變左貼圖post

支持攬炒

老母

有隻狗係船度

有冇掛住me

有呀屌

我及時番嚟了

醉拳巴

有機會無魚

召喚膠巴同葉巴

咁大個湖都冇魚

咪講左今晚都留唔到幾多言

有囡

利申：我冇

得閒返下舊登囉，吹下水

原來夾硬出海

我冇追到hot chef po

唔出得既...但夾硬黎

唔緊要
我都冇女

一條咁大把

笑死

大家交戲 ..

d意大利人咁好架咩

屌好撚黑暗。

隻狗好得意

佢話買魚我笑到仆街

唔好落辣椒

生抽王原來好唔食得辣
weak

渣架

盤龍鱔

佢開心見誠播返俾你睇係假既先好笑

笑死... 落硬辣椒啦你

辣好食啲喎

早兩集食意粉先知

辣伙頭唔見老母你

影帝唔食得辣

去CCTVB就當無事發生

我啱啱先睇到

咁一定冇咁好食

係意大利人唔食得辣

佢個樣似食得

係生抽王呀
意大利人一啲啲

意大利人好鐘意 kiss d 食材

辣先正

真
利申好鍾意辣

會唔會錫條鱔呢？

意大利人真係好鐘意煮野

個意漁夫好開心

幫條鱔完全去骨

又出手啦

好認真

認下叻先

我屌你...

Ricky 嗰枝酒嚟？

Ricky好勁

屌你

哇屌…
好撚想食

鱔糊

屌你真係..偷食

又夜媽媽煮正野

生抽理撚得你
食咗先算

用油都可以起火

全去骨係少見？

真係勁

真係咁好食 ....

去晒骨

ricky 其實係中廚定西廚?

好睇

鬼佬煮海鮮真係差中菜幾班

鬼佬唔得

佢好似樣樣都識咁

浪費哂

個兩個鬼佬食到lam晒手指

全部送酒

歐洲講食
係得法國、意大利、雙牙係最講究
其他唔係得一兩味，就係

仲有烏頭

嘩 ！屌你 又出手 ....凍魚正呀

得北佬咪無

個態度真係唔講得笑

舊春正到

睇到好肚餓

外國啲所謂中餐館全部都係咩生炒骨同宮保雞丁

西。佢係香港第一代煮法國菜廚師

條鳥頭

呃鬼佬

好食咩

生抽老屈

嘩屌chef ricky中西廚都咁勁

個意大利佬真係好鍾意個炒鱔

豉油換烏魚子
公平交易

但佢煮中菜都好勁

個光頭佬係咁食鱔糊

睇哩個節目真係好歡樂
D外國人真係同你做朋友咁

煮又勁，仲要talk得

因為起晒骨

識食

有出貓卡

條烏頭夠靚就一定好食
只要個廚唔好糟蹋左條魚
而ricky一定唔係bad chef

生抽撚人

一集半個鐘太少

識幾句

原來收埋貓卡

溝女卡都準備埋

屌 下集chess

全力睇NOW幫佢谷收視，要落廣告嘅時候啲人自然會做選擇。

下集食cheese

黃秋生似去渡假多d

呢個節目先係優質美食節目
畫面靚、學到嘢、主持嘉賓夠互動

溝女果D全部記晒入腦

叫野食果D先要用出貓卡

個廣告咩料

如果個節目做一個鐘就正
頭先睇完我媽都話咁快做完嘅

聽兩個中坑鳩up都好好睇

真！ 仲要令到鬼佬有互動

係睇到 ViuTV 啲製作係有進步
如果改到一集太短呢個問題就更好

ricky 帶左幾多架生去意大利
xo醬，蒜頭豆豉醬，豆板醬....

屌你老未tvb啲飲食節目次次都係嗰幾句對白，好似背書咁
快撚啲執柒咗佢啦

viutv 十點半到十二點啲節目真係高質
不過劇就不了

今次無咁大貪 一集講一個topic
無樣樣都講

劇拍多d總會出到 始終要練

我覺得好好睇如果一個鐘一集就正

係，focus 啲係好事
咁仲有啲日本綜藝 feel

晚吹都係就好

仲慘過維吾爾人被逼食豬肉

莊律師

係咪植入廣告黎

但睇番前面個個節目就

囡又影得唔多，煮野食又影一影就算，咩都點到即止

想知係外判定viu自家

係太短，同搵錯主持啫

唔似
分分鐘係佢自家製

以為萬字醬油贊助添

睇樽裝似買

之前已經睇過佢幾個viu野飲食節目
呢條友好勁
食到D 鬼佬出黎個樣係真心佩服佢想學野
為香港增光

幾廿年既煮野食經驗....

藍帶黎

個鬼佬捉魚都捉左幾廿年啦
都係第一次見佢咁起骨
以香港呢個搵錢至上既地方
出到佢呢個Level 既廚師真係好難得

飽飯，見到兩條鱔都流晒口水

輕輕一推。

連追五集，真係好笑又好睇！

呢套真係拍得好好
睇完想即刻飛轉意大利

同TVBD垃圾比真係差好遠
主持要真心鍾意食同識食
唔係求其搵條友拍就得

點解呢度講到咁好睇 煮野食個show又屌得咁勁
但係呢個post推得慢過煮野食

ViuTV 而家係得呢個節目好睇
但其他嗰啲都咁垃圾 點搞

因為煮嘢食有女

因為個個掛住睇唔記得留言

拍得多先會好

同埋佢啲節目全部都改埋啲奇怪名
又成日懶食字懶幽默 實則就真係唔知搞緊乜
咩究竟食咗乜呢啲名 仲以為係講話佢食啲嘢全部都係元素週期表咁

分唔到心 點留言 正撚到

可能佢想話食完樣野好撚好食
好食到驚嘆what the food!
咁用英文直譯就變左"我食撚左乜9?"

唔係喎，晚吹反而一般又要威又要戴頭盔算比較好

通常拍得衰，屌得勁！先會多 Post.

最有代表性就係黑市。

埋位啦

賣緊廣告

廣告多過cctvb

人生巴做咩唔睇頭幾個節目

又卡邦尼

無話特別追

生抽王都正宗過頭先果個

對比洛兒

Carbonara

真...頭先個碟太結

坐喺度煮

如果係生抽做評判

Ricky 係旁邊煮

咁就不得了囉

係當地仲可以用佢地果隻"煙肉" 完全唔同層次

呢度係秋生屋企？

係咪特登？

想做佢地啲crew

不得之了

嘩... 好想食

原來又係因為戰爭

日落帝國啲主廚咁正…

淘大乳話自己對卡邦尼好有研究
問左秋生哥未

得啖笑

冇睇果套，事實係咪？

一直以為係用意粉

咁多油

好想食意粉

睇到好餓

有人讚自己就話人醒目

聽得出

呢隻pasta可以收埋多D汁

好多芝士

佢即笑...

呢啲長筒粉好難食……

個大廚煮得好輕鬆

生抽幾開心 一聽有得食

鍾意呢隻好多

單手打蛋

正

吓
我覺得ok喎

下晝嗰間好d

好大條

都係Jamie Oliver version 睇落最好食

我都麻麻
我鍾意食意粉多啲

笑死 晏晝果間好食d

呢隻先正 d汁收埋曬喺d粉入面

好多芝士...

bob叔version都ok

佢可能其實係對 carbonate 有研究

Jamie Oliver隻手油淋淋咁 成日睇佢煮完再食都好似好正

整整下卡邦尼
又一節

我都覺長筒粉正呀

鳩噏條柒頭就得

二月廿九

其實係咩片種

教束班底
值得期待

似穿越時空愛情片

直頭係

做廚基本能力啦

睇預告幾吸引

Penne定Spaghetti都冇所謂啦 最緊要多芝士

我覺得好型

諗起就好肚餓

但男主角好似麻麻
春風化雨盧文達正好多

呢啲好容易咗喎

天佑喎

ricky無跟埋去食carbonara?

芝士製造師

愛情片麻麻哋

屌 聽日試下先

徐天佑喎
btw盧文達aka劉俊謙都有份

其實係 男人手夠大 試多兩次都已經得

等緊空手道果套

有盧sir架喎

呢隻似係rigatoni多d
rigatoni正個penne好多

Carbonara 重點係芝士

夠多parmigiano reggiano就正

QC咁好 實好正又好貴

打天下
有倉田保昭

放假咪仆街

住持方仗果枝野

因住連埋蛋殼跌落啲餸度

方丈
一講就覺得碌野好似

學都要4年半

個缸咁深

攪幾下已經有d分別

意大利佬對食有份執著

師父企一個月...之後 4年點搞

留名聽日巴打匯報下得唔得

唔只鐘意食 係認真嘅態度

唔得

諗起佢地打仗果陣都掛住食

屌你...芝士都有公會

整芝士都好煩下

少睇天佑做戲
唔太識, 如有得罪, 有怪莫怪

如果巴打一次得 我都想試下嘛

占sir驗樓咁

男神天佑

打多幾次就得

仲製造好多就業機會

單手打蛋...我驚連殻

見鬼
仲以為用絕對音感嚟比喻

好似見鬼

打多幾次就得 唔難

開蛋我覺得係得的
重點係點樣避免有蛋殼跌落去

見鬼咁

生抽王真係好抵死

支持吓啦
話晒佢黃到金

刀鋸美人

好似好香

隔住部電視都覺得好重味

得嗰啲啲
咁貪心

生抽王...

製造師自己都食

聽晚講酒？

聽晚睇黎仲好笑通緝犯

個view 好靚

白提子酒好似好正

晚晚都睇到好肚餓

透明人間

一晚比一晚更好笑

證明係好嘢
你估支國咁，用頭髮整完豉油出嚟仲話自己梗係唔會用咩

真
顯得對食物嘅熱愛

長通粉
如果煮到有一邊脆
一條粉有兩個質感
好正

呢個鐘數播真係搞唔掂
宜家好想食carbonara

自己整

我一想食就整

好似幾好睇

屋企冇芝士
一於聽日買返舊送酒

岩岩先睇第一集
聽日就出去食PIZZA先

又可以睇真正嘅美食

哇
碌落去就

個景靚到

帶埋個gip嚟

山崖種葡萄

嘩...行都行死

外國人真係好癲

有酒
生抽竟然冇嚟

個境靚到

應該之後掛

個環境好危險

以為係吊人 嚇死我

點解要咁

痴線

咁靚既境唔起樓, 拎黎種野真係晒

啱啱仲咁好陽光

去一次都唔想去第二次

葡萄種出黎靚D

落雨條路仲難行

點解今晚啲時間遲咗？

辛苦哂你喎Ricky

遲咗5分鐘

秋生哥仲喺山下面

唯有我飲哂d酒

講左咁耐 以為佢不滿 原來有陰謀

秋生為咗食

意大利天氣勁似女人心情...五時花六時變

ching有冇試單手打蛋

生抽頂帽

失敗左啦
唔好意思提

唔緊要 再接再厲

影到個莊主咁頹

光復香港！

單手打到..但都幾多殻

頂帽做咩blur咗
黑紫荊？

同杜sir講啦

拍mv咁

放逐

真係成個教父咁

秋生頂帽做咩打格仔

挑番出嚟都有排挑

啲廣告又做兩次

生抽王

Crew d器材嚟

個景

二月廿九成日係咁

係咪食開大陸蛋

個廣告其實睇到人一舊雲

本身都好rich

頭先zoom 近見到紫荊花咁既樣

一開頭喺車度向前影好有feel

何已完

何妖

咁都講到落佢到

屌啲小食送酒一流

唔怪得何君堯妒忌人地有洋腸食

咁應該唔係拍左好耐

何君堯

十一月份

頭先有話11月去拍
D 葡萄未到收成期

何妖洗唔洗又寫文回應下

頂帽黑，個紫荊應該白色喎

已有備新

咁都串到何妖

係囉

你想講洋紫荊？

靚抽到

個blur好微妙
明眼人就睇到係咩黎

又呃到酒飲

試下買

你岩, 我講得唔好

生抽講左三次

咁應該幾正喎
橡皮糖味

生抽王買箱返去啦

仲要擺多四年....